奪命LZ 緬甸政變中共有份？ 中共收買緬甸模式與收買北韓甚為相似！ 拜登考牌時刻來臨！

奪命LZ
緬甸政變中共有份？
中共收買緬甸模式與收買北韓甚為相似！
拜登考牌時刻來臨！
緬甸軍事政變再證明，與獨裁者與虎謀皮總會適得其反︱
奪命Loudzone(第3節)
21年02月03日

香港花生
220K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: